曝雲高爾接手PSG 迪馬利亞有何感想？

自打被曼聯解僱以來，荷蘭老帥雲高爾就一直賦閑在家，如今他終於迎來了再就業的機會。來自法國媒體的消息稱，巴黎如今正在考慮用雲高爾取代現任教練艾馬利，不知迪馬利亞對這個消息作何感想？

巴黎聖日耳門今季的表現難以令人滿意，如今他們僅僅排名法甲積分榜的第3位，落後榜首的尼斯多達7分。教練艾馬利對球隊的改造令人失望。糟糕的聯賽戰績也讓巴黎動了換帥的心思。《太陽報》援引法國媒體的消息稱，巴黎足球總監古華特已經將雲高爾視為取代艾馬利的人選了。

如果這個傳聞成真，那麼最尷尬的無疑就是迪馬利亞了。效力曼聯期間，迪馬利亞與雲高爾的關係鬧得非常僵。頂著5970萬鎊的身價，雲高爾卻讓迪馬利亞坐了很長時間的後備，心灰意冷的阿根廷人最終轉投巴黎。曼聯在這筆交易上損失了近1500萬鎊。如今，雲高爾如果入主巴黎，迪馬利亞的處境無疑非常微妙。

《太陽報》還挑了一些球迷們在社交網絡上諷刺迪馬利亞的言論，「迪馬利亞要哭了。」「真想看到巴黎用雲高爾取代艾馬利後，迪馬利亞的臉會變成什麼樣。」「迪馬利亞今次要往哪逃啊？」

敢帥回歸

拎佢踢前鋒 華拉提踢中堅

迪馬又走

飛路蘇飛

返曼聯同摩佬團聚

彈出彈入

敢帥將迪馬賣俾年半後既自己

下一個馬達

遠見

咁快炒艾馬利

##fatc

不愧係摩佬師傅

V92在下一盤很大的棋

Go back rm la diu

T silva 斬角球

20m賣番比得地最聯啦

迪馬真係笑話黎

番皇馬啦

敢帥

agger 辛苦d要左佢

Go to mu la diufatc

On9
果時迪馬自己走架
應該係迪馬將自己賣俾年半後既敢帥